[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(3) YOOA生日粗卡

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（21歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
[Park Ji Yoon's FM date] Hyojung (Ohmygirl) - I regret it, 효정 - 후회한다 [박지윤의 FM데이트] 20160416

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（21歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
目前因病休養中

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（20歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

OH MY GIRL Liar Liar Mimi Compilation

藝名：YooA（유아）
本名：劉是我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（20歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞
오마이걸(OH MY GIRL)’s YooA and 에릭남(Eric Nam) 마비노기(Mabinogi) CF (x2)

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（20歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（18歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（18歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（16歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

綜藝節目:

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP1(精效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP2(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP3(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP4(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP5(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP6(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP1(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP2(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP3(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP4(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP5(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP6(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP7(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP8(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP9(普效中字)

【無中字】151027 After School Club(Ep.183) - OH MY GIRL(오마이걸)

【無中字】160607 After School Club(Ep.215) - OH MY GIRL(오마이걸)

151104 一周偶像(Weekly Idol) - OH MY GIRL

160810 一周偶像(Weekly Idol) - OH MY GIRL

開Post Template:

呢隊咩黎第一次見
好似幾得意咁 新粉留名

未睇今日影片飯拍 抱佢呢個邊個黎 好正

有人入黎未呀

mimi轉左個髮型幾靚

塊面無咁包會再靚d

新飯留名

無人入黎架🙁

Arin Windy Day

Binnie Liar Liar

Binnie fancam

YooA fancam

仲唔CB無新粉架啦

CB都無

貼張YooA先去訓覺

( Show Blocked User - 徐酉奈 )

孝定上李洪基果個其實係咩節目黎 一上就上兩個禮拜 有得聽定定唱歌勁正

唔係個個禮拜都有份咁滯咩

又唔似係固定主持黎 不過正呀有工開
7月仲唱左半首oppa ya

早晨

邊妮

淨係得我地2個

jine

下次cb返黎未

binnie都勁瘦 瘦到個肚無哂肉

lm

呢張影到我YooA咁肥

原來我今日未推po

孝定上ceci show性感鎖骨

係我架sorry

你睇下你個名

原來上禮拜個V cookies出左中字
wow左未

其他vlive字幕停左係一個月前既LA 仲要淨係得英文

呢張真係

隊長好CUTE

有彬

勝熙出左新ost?

[INFO] 170922 OH MY GIRL's Seunghee to sing SBS drama 'Temperature of Love' OST 'You Are', will be released on the 25th at 12PM KST

咁突然 下星期又有新歌聽

Arin A-ing

Windy Day

Colouring Book

Arin

Hyojung Colouring Book

孝定Aing

佢地今日過左日本咩

早晨 星期六芯完番黎追OMG

成熟艾連

[quote][img]
[img]

[quote]
第三張

推

早晨呀 朝早睇一次孝定笑容即刻清新開朗

大脾

OMG上周偶中秋特輯 正呀 多謝亨敦

yooA

Arin呀
留名

Arin正呀

救命呀

Arin轟炸時間 多謝Dispatch

好正

多過今朝咁多張嘅

Dispatch影到成個龍友影相咁
不過真係影得好可愛好靚

私影咁

Dispatch影個個都影到龍友咁

白瓏知我心

我mimi呀

呢幾張真係越睇越可愛

Arin個表情好Q

Jiho又up左41張圖

地鐵痴漢jiho

又開始公演周啦 一個禮拜有4場公演

做死班女 加油呀

原來OMG去Korea Music Festival係尋日 以為係今日無睇到live

唔多覺眼既???

咩呀 Day 1陣容出左 但係第一日好似安排有問題好多入唔到場都唔知有幾多人睇到表演

jiho著韓愛勁可愛

頭先貼錯post

Good Night

Highlight, VICTON, Oh My Girl, and GOT7 to guest on Weekly Idol's 10th anniversary episode

快D播

Oh My Girl中秋祝賀短片

隊長

binnie去釜山玩

做咩要加粒星

性感晏爹

條藍色線我以為佢放緊風箏

Weekly Idol直播
依家做緊Victon下一隊可能係OMG?

出去食飯睇唔到

用吉野家wifi睇緊

jiho 出cheat

佢做咩

唔好睇 成隊輸左比Cony

好想睇
不過都係返去等中字丿一丶丿一丶丨フ

好想睇
不過都係返去等中字算

有男團係咪應該好快有中字

跑到心跳上130

171004 一週偶像 中字

孝定中秋節快樂

JinE 仲要休養幾耐？

睇番以前D相差D瘦到唔認得係邊個

呢張有D似秀智

二姊

孝定呀 好正

留返名先 潛左咁耐

呢三張連住睇真係正 呢兩日係咁睇孝定嘟嘴

快D CB啦

好多一病就成年幾咁,好似EXID率智咁

呢排無睇孝定淨睇咪咪

mimi呢排都好似fit左好多 幾時CB呀

K Con in LA中字

Mimi跳Gashina

崔孝定唔識渣cam

YooA

mimi 孝定笑容世界級

1分鐘果到mimi係度摸人pat pat

推推

汽車推推

二姐何時歸來

二姐

Arin 新果輯相

定定

林狗你又喺到嘅

越拉越長 好好笑

好得意

d雜誌影相可以影到認唔出係乜水都幾勁

Jiho又兩點先黎開V Live

今日有fs

呢張

YooA呢個look好可愛

留名

官方 Twitter

番工睇Arin圖 精神哂

JinE

最後都係

燈

上次cb影嗰兩張相仲諗住好快可以歸隊

JINE ...

流星

有奶 !!!

OH MY GIRL to make a comeback in November with their new mini album after 7 months

熱烈地彈琴 熱烈地唱

總算有番個好小小既消息 ...
希望之後都行得好啦 ...

Jine呀

敢帥好耐無見

成日都見到流星 (怕

怕咩姐 ... 代表我同你口味相近之嘛 ...

唉

和你分開一百年 捱到今生才遇見

咁慘

兩個大愛

咁多男女 ... 咁有實力咁辛苦左咁多年先去到你面前 ...
大愛 d ... 其實又有咩錯 ...

食lunch推

流星幫我po左，我就唔使po

見你都好操勞下 ... 順手見到咪頂頂你囉 ...

YOOARIN BB

YOOA 真係好正留名!

呢排正左

Binnie成熟風好似怪怪地咁

係成熟風咩
又剪短左

忙內過多 ...
換下口味睇下勝熙啦 ...

-,-

咁po下我Jiho囉

嘩 … 係不見天呀

咪亂奶

最後一次 ... 唔好插我 ...

你唔俾佢奶，個阿叔會奶你架

咁都俾人估到 …

炒米 TT ...

Jiho個個禮拜都有得上去做佈景

早晨 快D CB好嘛

係囉 求下你快d cb啦

等睇你無得睇

岀嚟隻揪

不過你去嗰陣應該係首周

成個禮拜無新相 貼下勝熙

無浦頭無相好悶 ...

你大把野睇啦

好掛住Jiho

對笑眼

[기사] [단독] 오마이걸, 11월→내년 1월로 컴백 연기.."완성도 위해"

네이버

#오마이걸 #OHMYGIRL

你幾時死

開口中 你咪1月再飛囉

1月

早晨 又要等多三個月

#OhMyGirl’s Agency Talks About Postponing Comeback Plans

快好姐 ...
都就跑年未 ... 打個乞癡就一月 ...

點解要1月呀

點解唔可以係一月

飯完飯推

嘩 ... 邊位呀玄小姐 ...

Is me

完全唔識自拍既玄小朋友

v好正 arin

好得意 ...

真係好忙內 好需要人保護

呢張勁正

孝定官咖大放送

長腿隊長

孝定MIMI CP

聽日有我美賢vlive啦

美賢世界第一

仲諗住無人po我一陣po添

太大衝擊 一見到就即刻po上黎

我覺得是我呢張真係影得唔好

我Jiho對腳好正 等陣po埋另外幾張

很想奶

好彩Arin今次正常返

我覺得Arin真係點影都正
反而崔孝定影親呢類都係………

真係

上次好fail喎

出左Season Greeting

有D想買

呢d實要買啦

cls 12點開vlive煮飯

聽日Arin考大學入學試(?)
成team人半夜起身煮便當俾佢食 好有愛

邊度有得睇...咩節目...有無中字?

頭先JIHO 係咪除MIMI 條褲

vlive 直播緊
[url]
[/url]

偷食2人組

無set頭既頭髮mimi 好唔慣

V Live

Binnie入面係咪無著

一開始無垃埋
係背心

我地家忙內加油

Arin考試加油呀

Arin加油呀

lunch食完飯睇replay

今日到邊個開V Live

不良少女YooA

YooA勁可愛

出左V Live Unit Line up

新飯留名
HyoJung飯
聽closer聽到洗晒腦
再睇埋Hyojung Bubble Pop片
中晒毒

歡迎
closer真心神曲
one step two step都係勁正

條友再禁食落去就肥死

居然有新飯入黎

食咁多麵包，又塊塊都加醬加牛油

孝定Master Key出演

新飯表示睇慣其他post,呢個post真係推得好慢...

正常架

話說係宇少post見過呢度d巴打

咁靠晒你留多d言推快d啦，成日po完都無人覆

忙內大神你都唔識
有無搞錯

聽人講話係忙內 殺手

原來頭先Jiho上左I 個V Live

是旦啦
認住樓豬係辣殺就得

有忙內殺手 又有辣殺樓豬 仲有個變態阿叔

又係朝早vlive
點睇

得2分幾鐘姐

走去行山就唔好vlive啦
收唔到架嘛

又係平日

肥妹行山記

潛水留名

97LINE 彈水阿給V 掛住打機兩個人都冇咩同觀眾溝通就做左一粒鐘

人地打機係後面嘈住曬

Arin 妹妹

想同YooA Arin去打機

幾時cb牙

冇見一排 做咩

WM Entertainment confirms Oh My Girl will make their comeback on January 9

岩岩好9號番香港

1月有兩日係韓國 正呀 好感動

快D 1月9號

[black]你就好啦睇阿粉有得睇埋[/black]

專一OMG

請善用起底功能

終於可以見真人了

世界上得我禁專一佢地

goodnight 訓醒離1月9又近一日

愈黎愈緊張
好想知首歌係點

Arin又變番cute樣

變返平陰

其實上一次個馬尾look都好正 不過真係認左好耐先認到佢係arin

今日係MBC有野拍

孝定

肚腩仔

掛住我Arin妹妹

倒數20日

今日2首

想問咁多位大神
comeback showcase多數幾點
點申請 難唔難入

@忙內殺手

如果我9號晚走 有冇機會呢

公佈左showcase資料咩

未呀 推算緊

@我做乜 都唔識

Good Morning Miracle

點解要改左段舞

有mini concert

就CB又搞個mini concert

個CB預告長到用電腦睇唔晒

我其實想知27號個mini con係咩

個個都想知

Secret Garden🤔

認哥正呀

孝定笑容世界級

聖誕vlive

Arin YooA

又係你呀。。。

走呀

teaser hea到

我覺得好靚喎

Merry Christmas

Miracle 一期會員!

又要課金了

omg 1月22-2月26每個禮拜六有MINI CON
開周間con

開唔開到六場mini con呀

勝熙

OH MY GIRL 秘密庭園 專輯內容說明

尺寸：181*247mm
書腰：內側有成員留言，7款隨機
光碟：120*120mm
書冊：175*240mm，92p，內含：
1.童話故事 - 大人的童話 [秘密庭園]
2.寫真照
小卡：59*86mm，14款隨機
相片卡：59*86mm，16款隨機(成員14團體2)
書籤：50*120mm，8款隨機(成員7團體1)
海報：594*420mm，共2款

--

7*14*16*8*2 = 25088種組合！

天團玩法

一早放棄唔玩呢啲野

淨係儲某成員

mimi好撚正呀

Jiho你要快啲好返

小心D呀

回歸先黎傷

OMG CB前幫推~

1月9號前推唔推到呢
屌 頭先lag機 lag到推錯post

你地平時又唔推😑每日推到30個reply就趕得切

平時諗住大佬你搞得掂麻

好似好耐無入過黎禁

無左jiho唯有攪其他人

我都成日推錯其他團post

明明留言send出去之前係omg post
Send完佢刷新完去左第2個post 個留言都飛埋去第2個post

每日30個留言。。

每張相分開po囉。。

邊有個多圖

Mini concert買飛link

幾時開賣

Butterfly同Sixteen聽落好似唔錯

尋日賣哂啦 一張都無淨

唉 屌

上年既今日

Article: Oh My Girl's concert sells out within 2 minutes – "The dignity of a popular idol group"

3,000 seats sold out in 2 minutes.

Last year's "Summer Fairytale" concert sold out in 3 minutes. This was 1 year after their debut.

好滾動

定定官咖更新

有無d正常d既teaser 成篇作文咁

認哥

仲以為有一集完整

歌詞黎架

應該好過上集架啦
都唔知cb上唔上添

呢集應該都係得半集

等中字先睇

YooA centre

我咪真心不得了

聽落唔錯

YooA世界級

Happy New Year~

Happy new year!!!!

究竟有無可能係美賢生日前開新po呢

5月喎ching，Seunghee就有d難度

新年要賀一賀圖

我Yooa

二姐呀

mimi

YooA軍

Jiho

鳴呀 kiss kiss

新歌歌同舞都好正

最後個開花動作真係極品

18年SG

買唔起

你繼續吹

미미

Rolling Music Teaser

好正呀！！！！！

有冇講過話邊首會係打歌？

第一首

真係勁正呀 成晚既係咁loop

push

有D Windy Days feel

點解其他人都金身 得YooA係大頭

WM係咪禁錯制 無那那出第二批相

我邊好得

林狗

崔議員真係好QQ

件衫個設計比佢破壞左

無你字少嗰啲咁撚大波嘛鹽濕仔

聽講有新人同我爭Arin妹妹

建議係咁貼arin迫害佢

OMG mini con二樓坐位有幾張飛 幾個禮拜都有

回歸實感

徐酉奈你食屎啦

緊係唔係貼arin啦

好撚狗

好好聽

痴線 新歌好正呀！！！！

BINNIE

數據大爆炸

孝定黑絲

個單眼皮真係靚鬼到頂唔順

有啦 好大 怕怕

仲有兩日

得孝定一個嘅🤔

好似係孝定大學畢業禮定FYP表演果D

要表演架

今晚11點係咪已經無新野睇

hi 爸爸

好高汁

差d訓左無睇到 三日teaser都係同一段無新野

無貨就遲幾日先開始出teaser啦

好掛住남똑啲二姐相
好掛住Jine呀

Jine

唔知二姐而家點樣
有無肥到有無開心左

回歸Push

明明聽日Showcase
偏偏我今日就要走

認真想問
點解影張相明明打直既
upload完變左打橫

仲有十二個鐘頭後就Showcase

世界上最遠既距離

有無大神去showcase

頭頂棵草

12點定聽日5點出歌

夏天堡

好靚

我都想知 係咁聽teaser

天堡我大佬

亦係我大佬

音源規矩改咗之後基本上所有新歌依家都係5點出

cb push留名

平時又唔見有咁多人

一直冇留言姐

大家都潛住水睇你單機推Post

推得好辛苦架

係elris po都見到你

派Binnie錫番錫呵番

想做binnie

睇網上個流出個名單下個禮拜偶運女孩有得玩射箭

快D聽日5點

呢度有幾多個會去追cb呀？

係我衰
成日唔上黎

今個星期五見

[Eng sub][180106] Hyo Jung self composed song SKY [live][Graduation Stage of Dong-Ah university]

入唔到

上twitter搵啲單拖既人羅

大神 星期五見

你先係
可唔可以早一日見到你呢大神

孝定 Mimi

一定係wm幫手做
肥定識鬼剪片

仲有5個鐘

OH MY GIRL Schedule This Week (9 January - 14 January):
9 January 2018:
A. OH MY GIRL Secret Garden MV Release @ Melon, etc & @OHMYGIRL Youtube Channel 6.00 PM KST.
B. OH MY GIRL Secret Garden Comeback Showcase 8.30 PM KST
C. SBS Power FM PM 11:00 ~

10 January:
A. Show Champion MBC Music 7.00 PM KST

11 January:
A. M Countdown Mnet 6.00 PM KST
B. SBS Power FM Youngsters of a foreign country 08:00 PM KST ~

12 January:
Music Bank KBS2&KBS World 5.00 PM KST

13 January:
A. Show! Music Core MBC 3.45 PM KST
B. SBS Power FM Park So Hyun's Love Game (Seung Hee, Arin) PM 06:00 ~

14 January:
Inkigayo SBS 12.10 PM KST.

Binnie Arin

Showcase

jiho隻腳仲未好

分分鐘下個禮拜先好番

想喊 傻妹唔好死頂呀

我都睇左 jm9咁玩佢一人showcase

每個人既phototime
我估係佢自己request既
其實佢唔出黎都得

我既天使

介紹…我自己都未有時間睇
放住上黎先

Top Star News

靚靚

仲有半個鐘咋 呀呀呀

呢張YooA有d Yura feel

係咁loop 正呀

認證

真心butterfly正

mimi唱歌真係好正 4主唱女團

Arin 有風吹果下

阿連額頭呀

召喚額頭

靚到呢

我發現應援點叫都甩唔到jine
我已經loop左十幾次了

Melon空降23 比上次Coloring Book升左20名呀

幾好 … 支持
希望今次好反應

呢下好正 跟手後尾隻舞 打左個冷震即刻

我愛Bugs

啞咗
阿唔到出聲...

收工睇到真係謝哂皮都樹返起

d舞幾得

想快D睇 dance ver. 今次隻舞仲正過首歌

上面張gif嗰下

Closer隻鹿同船

有closer咁神

V Live個鏡頭影得幾好

又甩鞋

頂住呀

Butterfly正呀
不過個場地d音響好流

無錢租場係禁上下
真心放工返黎loop左幾次butterfly

今次首首都好好聽 好中意

YooA同隊長件衫

Binnie成日bobo Mimi YooA

Binnie

女神總於成為女神了

Secret Garden!!!!!!!

10點仲有電台行程

哇 dance break呢part 勝熙

睇到我個咀都O埋...

真心好好聽

Fan Song

升呀!!!

到Closer la

估唔到仲有Closer 神曲呀

Binnie句hello好正

成餐晚飯剩係係度loop

要叫架
應援黎

機會黎喇有奶 ...
快 D 爆左佢出新相 template ...

B612之後closer
呢次fan showcase真心正到痴線
神曲祭

要諗定title名準備開新po

未度 title 之前 …
執好排頭未先？

少左一個 唔係好想執

你幫我執？

d圖全部死哂 想唔執都唔得

食緊飯
返屋企先加返秘密花園啲料

仲有omg cast啲片都死曬禁濟

果D除左大陸網唔知仲有無種 sosad

試下搵下

今次回歸黑色果張團體相好似無出過大圖 sosad
淨係揾到呢兩張

done

二姐張相我都換左一張

辛苦晒

綜藝型FANS數據支援 靠其他大佬執好

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(Yooa固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

貼多次如果有人想睇/聽

正呀 希望上左去唔好跌落黎

Melon上到11位

mnet做乜鬼野 跳廿幾名都係得30幾

第8

睇黎今次初一位有機

見到班女咁好感動呀

5萬幾人睇V Live showcase算唔算多？

睇個勢OK WO

MELON like 成13350

希望今次真係可以大發
雖然無closer禁神
但係真心好聽
個1位我由15年尾等到而家了

其實未開波今朝已經有3萬
不過今次showcase係禁多次最多人既一次

15年諗起呢條片

邊邊真係好得意
真係睇禁多次笑禁多次

雖然無可能
但係大家如果有呢個app既就幫手投下啦

咩app

好似叫idolchamp既app
可以投show champ既